\begin{center}
\index{Stugan den står upp och ner}
\subsection*{\large{Stugan den står upp och
ner}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Camptown Ladies}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Stugan den står upp och ner.\\
Duda, duda.\\
Du har gjort ett teckenfel,\\
$\parallel:$ hej dudadej! $:\parallel ^3$\\
Du har gjort ett teckenfel,\\
hej dudadej!\\

Solen den går upp och ner.\\
Duda, duda.\\
Jag skall aldrig supa mer,\\
$\parallel:$ hej dudadej! $:\parallel ^3$\\
Jag skall aldrig supa mer,\\
hej dudadej!\\

Men detta var ju inte sant.\\
Duda, duda.\\
I morgon gör jag likadant,\\
$\parallel:$ hej dudadej! $:\parallel ^3$\\
I morgon gör jag likadant,\\
hej dudadej!